lihkg最失敗就係比班波台狗有ac

本身高登愈來愈低質有一半係因為班假膠垃圾
比佢地喺到等於等收皮

On9🙄

先block 1件

哈又想搞批鬥搞分化💩

又block多件emoji波台狗